美國眾議員提法案 禁中共黨員獲綠卡及入籍

賓州共和黨籍國會眾議員雷森塔勒（Guy Reschenthaler）6月15日提出《終止中國共產黨入籍法案》（End Chinese Communist Citizenship Act），禁止中國共產黨黨員獲得綠卡和歸化美國。

該法案（案號為：H.R.7224 ）要求修改美國《移民與國籍法》第212(a)(3)(D)中關於基於中國共產黨黨員身分而不被受理的條款，要求在禁止成為美國公民的移民名單中，增加「中國共產黨或其繼承者」的條款，為領事官員提供必要的明確性，以確保中共黨員不能獲得綠卡和歸化美國。

此外，該法案還要求取消現行禁止入籍情形的兩項豁免，這兩項豁免是：如果個人終止了黨員資格，則享有豁免權；如果個人與美國公民或合法永久居民有關，則享有豁免權。

雷森塔勒表示，中共繼續在全球舞台上從事侵略和耍流氓，包括竊取美國的知識產權，違反國際貿易法，犯下令人髮指的侵犯人權罪行。在COVID-19（中共病毒）大流行中，沒有採取行動及負責任地分享本可以控制疫情的信息。很明顯，中共黨員不認同美國的理念和價值觀，我們不應該允許他們享有成為美國公民的所有權利。

現行《移民與國籍法》關於禁止共產黨員移民、入籍的條款

美國《移民與國籍法》（INA）把共產黨和任何其它的集權組織及恐怖組織等同，一般來說，共產黨及集權主義黨派及其分支機構的成員，不能移民美國或歸化美國。但是在實踐中，這些規定執行得並不嚴格。

《移民與國籍法》212(a)(3)(D)(i)規定，「一般來說，任何曾經是或一直是共產黨或任何其它集權主義的黨派（或分支機構）成員，無論是美國國內或國外，均不可受理。」（In general，Any immigrant who is or has been amember of or affiliated with the Communist or any other totalitarian party（or subdivision or affiliate thereof），domestic or foreign，is inadmissible.）

另一方面，現行《移民與國籍法》212(a)(3)(D)(ii)也規定了豁免情況，包括：除非成員資格或隸屬關係是非自願，或者在16歲或16歲以下，或法律要求這麼做，或者為獲取就業、口糧或其它生活必需品；或者終止共產黨員資格兩年（註：指一般國家），或終止集權獨裁政權控制下的共產黨員資格五年等情況。

在申請綠卡和申請入籍的表格中，美移民局對申請人是否共產黨黨員進行了解。例如，綠卡申請表I-485表中問，「您是否（在美國或國外）曾是共產黨或任何極權主義政黨的成員，或以任何方式附屬於共產黨或任何其他極權主義政黨？」（Have you Ever Been a member of，or in any way affiliated with，the Communist Party or any other totalitarian party（in the United States or abroad））？

又例如，入籍表I-400表中問：「你是否曾是中國共產黨的一員，或以任何方式（直接或間接）與中國共產黨有聯繫？還有其他極權主義政黨？恐怖組織？」（Have you EVER been amember of,or in any way associated（either directly or indirectly）with： A. The Communist Party？ B. Any other totalitarian party？C. A terrorist organizatioin?）

雷森塔勒說，目前美國《移民與國籍法》禁止曾經是共產黨或任何其它集權主義政黨及其附屬組織的成員獲得綠卡，但這一規定模糊不清，也不清楚究竟適用於哪些共產黨員。

雷森塔勒是賓州第14選區共和黨籍國會眾議員，他曾經擔任過賓州第37選區的州參議員，他是海軍退伍軍人，曾做過律師、法官。

香港公墓完都係黨幹部

推

你點知佢黨員係重點
除左有名有姓

今次真係退黨保平安

太遲，要揾人調查埋在美中國人係咪間諜

响大陸以外地方讀書嘅強國人，十個有十個係共青團

為公平起見，所有揸蝗國護照入境美國嘅人，都唔准入籍啦

根本20年內已入美籍嘅大陸人全部都要重新審核，
親屬背景、資金來源、有否從事5毛行為？
一有懷疑即時取消美籍遣返中國。

呢個算唔算
袁爸講個個將中共定為非法組織個路線？

港共:香港公務員係國家公務員

林鄭都識魚蛋論

希望儘快實施

應該禁中港澳所有公職人員及其家屬入籍及入境

煙仔何係咪中共黨員
包唔包

簡單方法可以係喺申請陣 要求申請人做self certification話自己唔係支共黨員 將來當局發現你係黨員就可以forfeiture國籍或revoke張綠卡直接deport埋返支那

子女呢家屬呢

雜種點算

退黨保平安

其實而家已經有問，不過佢唔會查到

最緊要唔係中共黨員本身
係佢啲屋企人仔女呀

香港公墓園r.i.p.

咁就需要個行之有效嘅篤灰機制

篤灰都要有證據，你估中國咩

黨員及家人會好D

賓州共和黨

唔覺佢呢期靜晒？

退黨

//要求在禁止成為美國公民的移民名單中，增加「中國共產黨或其繼承者」的條款//

係咪應該仔女都收皮

人質嚟

Push

送武器畀我哋殺共匪建國
講完

要取消!

早就唔應該俾啦
痴線

要求睇齊，香港做公務員全部禁止入境

實勁多漏洞比大陸人搵到

禁埋佢地直系親屬啦…
再取消埋之前拎左個堆人既資格

半制裁方式

依家先黨員...幾時先到成個國家既人?

所有大陸學生理論上都係共青團

yes

香港公務員即係國家公務員

搖擺賓州

真
間諜要入美嘅一早都入左

不嬲都有咁做
不過查唔查到又另一回事

配偶子女先係重點喎，大陸果啲全部都係裸官黎嘅

刁總成家

黨員親屬唔洗包？ 最好連坐法計埋朋友

起碼查三代

你估CIA真係無資料

而家先提法案
人地滲透左10幾年啦

查到充公資產直接送返支那

係咪好似有9000萬黨員

基本個個係大陸都係非富則貴，才移去美國🇺🇸！多數都係狗貪權貴黨員嘅賊子賊孫、私生狗仔、黨賊嘅七姑八大姨、二奶三奶四奶情婦，有極少一部份係真正非黨員嘅良民之子，但係這類人嘅價值觀好大機會都係粉紅，人在美，但價值觀係認同中共極權！

All we need is case openedCIA will do the rest

永不叛黨

有聯繫，即係家人都唔得。
幾時趕鳩埋已經攞咗綠卡嗰班先？可以先充公所有資產，然後拉撚晒佢，夾住佢地春袋

別給香港公務員跑掉

係就快

點解死都唔公開
共產黨在美資產
唔駛凍結

提法案

咁愛國應該自己剪爛佢以表忠心

虛報或隱瞞罪加一等

早就應該la
邊會有人開門放間諜入城。。。

屌 簡單D 踢走晒在美支蝗藉移民 大清洗

呢個世界有樣野叫報串

一定要啦

賓洲好波！！

德政

維護國家安全

block埋直系親屬最好

人身邊總有25仔
尤其是支那人最鍾意害自己人

香港公務員屎眼都縮一縮

一早就應該啦 ban埋佢地屋企人

地下黨員就要查
有開會果d政協 有名單

受外國承認

共產黨唔係你話退話退

就算離左婚 曾經有過結婚紀錄都照block
防止狡猾既黨員家屬扮離婚想甩身

聯邦重罪嚟坐完監可以走

點解依家先禁

damn right

五眼一個都唔好比佢地入

要求香港所有公墓員全部要加入共產黨，永遠效忠

共產黨唔入 但家屬入

習近平個女⋯

香港都就立國安法
美國仲係度細路仔玩泥沙咁

好似已經入唔到

FBI 探員審訊啲公務猿
講大話就準備肛裂侍候

一早就要